記得前幾日有好多post話泰國佬應該當果班學生死咗

而家呢? 潛撚晒水? 果個阿咩咩妹, 使唔使搵潛水員去救你番上嚟?

嘩, 發爛炸喎.

其實冇提你個名你自己又要衝入嚟柒, 又真係吹你唔漲嘅…